集思廣益 一人一個搏12碼嘅方法

要諗3個比曼聯
我半場會email蘇b
在線等

投胎做般奴

省鳩人手咪得

要省3次？
省得咁準就唔會射極都射唔入啦

一入禁區就跌

?

呢球有12碼？

訓左無睇，最後有幾多球十二碼？

無...球證迫害美斯